非禮女童案「劉馬車」無到庭 辯方指非自願

自稱「劉馬車」的網絡紅人劉駿軒涉嫌於今年3月非禮一名女童，被控一項非禮罪，案件今(5日)在屯門裁判法院再訊，但劉沒有到庭。辯方呈上書面解釋，指劉因「非自願」情況下無法到庭，控方亦表示不需要頒令通緝被告。裁判官應辯方申請，將案押後至9月16日再訊。

被告劉駿軒報稱任職侍應，控罪指他於今年3月在天水圍天恩邨恩翠樓羽毛球場內非禮一名女童。

真係俾人拉去送中

控方亦表示不需要頒令通緝被告

咁鬼 真係被送中

何君堯接班人喎

點解佢會有$請律師

佢頂多都係法庭自動幫佢搵律師

劉馬車参與不合作運動

何君妖既契仔

送左中

有乜理由唔駛通輯，檢控官真係食得屎

但佢響佢fb page有上水喎……

今天又上唔到庭。